特朗普：今晚九時（香港時間早上九時）會在 FoxNews 揭露選舉舞弊！

Donald J. Trump：
Ballot Corruption will be exposed tonight at 9:00pmE on @SeanHannity on @FoxNews!

留名睇俾人cut

推

講真
作為一國總統
佢講嘢俾傳媒話cut就cut
就係要學啲小粉紅講句：
自由過頭了

唔會，sean 係侵粉

我登點會出術
fake news

美國豬：我睇唔到，我唔知，我唔理

Faux News

屌你老母，蘋果日報點解無美國分社？fox 都隨時cut 你直播啦。

cut again

勝利者

正顛佬，Fox News 又 cut Live

而家美國好似係 EST , not EDT?

反共 撐repbic 有得搞播

好似係 EDT...?

香港時間10點

假若 特朗普 反到cup，我絕對相信佢就係神選之人，中興美國及世界民主政體

11月1號 完左day light saving, 應該係香港10點

香港九點定十點？

十點先岩

其實係太離譜， 話晒佢都係總統， 佢9噏嘅咪等啲觀眾自己決定睇唔睇， 傳媒嘅責任就係播放

美國就是太自由才這麼亂

可以旁邊加字幕話部份言論未經證實
可以事後做返特輯反駁邊度有問題
但直cut真係離撚晒大譜
連基本操守都唔要

Lm

播都唔撚播應該

侵 威 武

Come

FOX NEWS 唔係左膠媒咩?

係咪架

成個熱門咁多好消息

香港十點

下。fox news係剩低少數既右媒。不過最近有幾單野令共和黨不滿，例如極早將arizona州call做拜登贏

隨時又被人Cut直播
再次睇到媒體嘅黑暗

直頭操控信息傳播

緊係啦，條豬西8格揼左好多錢攪鳩侵仔

早上10點呀屌
冬令呀
貼link啦樓豬

五毛放fake news時又唔見有題示
垃圾豬閪

依家最驚係俾人刺殺

睇嚟要打内戰了。

lin呢

立場編輯：黃絲又迷信fake news

香港黑警話721 係兩批人打鬥又唔見佢出黎fact check

講緊？定點

等睇被人cut

聽朝9點？

完左場?

十點

轉頭10點先開波呀

就係覺得佢都係搖擺媒🤨🤨係Twitter 見到佢係Washington post cnn new 之流

cut又死唔cut又死

搵far right media 睇好過

就黎10點啦, 乜鳩都冇

樓主計錯數 美國時間夜晚9點係香港朝早10點 差13個鐘架

In 侵 we trust

我又第一次聽限制自由係一種自由

共慘黨、黑警就放乜都冇LABEL

轉頭又話你FAKE NEWS之後CUT鳩你

等陣10點

其實我覺得侵同FOX係特登扯貓尾扮不和

沒有限制的自由算不上自由

等陣10點 計漏咗個鐘

美國轉左冬令時間所以係差13個鐘

講嘢未

有live未

Live？

EST = Eastern Standard Time
就平時嘅時間
EDT = Eastern Daylight Time
就係夏令時間

我YouTube search Trump live
頭幾個result 都係Biden
WTF

次次都話爆
然後又次次都無下文？！

10點...侵侵起左身未

支共fake news反而冇事

說好的live呢？
無人報？

成個account ban左

笑撚左

CLS

pin this

痴撚線

自由需要道德約束
自我放蕩隨地大小便等於支那人嘅自由
唔犯法
但唔代表唔濫用緊自由

平時真係侵權個d都無咁快ban

屌你老母言論自由呢?

屌你老母YouTube

Google ban左侵

除左YouTube, 仲有邊度有直播

TRUMP 好似仲未出面..

Ban咗FOX a/c?

live link啊 追post la

個女發言人好靚

係好撚靚

痴撚線
話冇審查嘅出嚟講幾句

講左d咩

佢做到咁，連公信力呢3個字都唔理

撕開埋個假面具

又Ban撚左

有冇文字update

真心問咁就可以推翻咩？

Banned

法庭決定啦

又係冇咩實質野得個up字？

Fuckbook 真係好肉酸

Ban isis斬首都冇咁快

佢句駁咀其實都九唔搭八
侵講緊個computer system 有漏洞
佢就話vote by post行之有效

facebook同youtube達成左真野唔好拎出黎講既真理

Cls
佢越ban 姐係真係舞幣左個選舉
如果侵真係反cup
佢地含得撚

輸打贏要 其實柒夠未

who ?

on9 facebook Twitter 走去all in

佢地依家想用盡手段滅聲
都幾癲
仲要個個係現任總統

真定假?

confirm到條link本身係有tick既fox?

我見fox channrl冇死既

中文版都見過段嘢
"現場投票和郵寄投票在美國已行之有年，是值得信賴的投票方式。無論哪種投票方式，選民舞弊都極少發生。"
用得多年唔代表好 亦都可以係過時／多漏洞
我心諗美國黑奴制度夠用咗兩三個世紀啦 行之有年唔代表咩喎

應該都係重覆緊大家知道既野

想睇返條片睇唔番。

完全係
但你睇Twitter真係好多撐登話佢spread misinformation、Liar
所以要cut，我見有人反駁，佢地就會話Twitter唔應該提供平台發放假野
法庭都未判，佢地已經當左係真理 主觀覺得唔岩嘅野就要CUT

選民舞弊以前極少發生同之後會唔會發生根本完全冇關係
俾人搵到個制度漏洞一大堆
已經掛除唔到會發生嘅可能

但由侵果邊講出嚟即係證明之前講果D唔係fake news(除非侵俾fake news呃)

講完未?到底講左d咩？

屌睇唔到..

睇到啦!sor

電視台電力系统會準時出故障

嘩，我有無聽錯，個voting system 有China software 做數

班左仔選前已經話選舉舞弊係小題大做

以前幾多人用
今次幾多人用

Push

香港時間十時

呢班人已經同共匪一撚樣，只問立場，不問是非

但支那人爭住去呢

同林鄭柒蛾政府講嘢嘢一鳩樣
Fuck you Facebook
Fuck you Deep stata